練精壯容易d定練爆肌容易d

精壯 謝霆鋒 劉浩龍 周杰倫
爆肌 劉耕宏

同埋要保持精壯容易d 定保持爆肌容易d？

其實爆肌應該好易，上星期我係屋企學網上d人教咁做push up,做左廿下老鼠仔同個胸就實的的咁，嚇到我即刻停手唔敢再做，廢事太大隻
最緊要係做岩姿勢

真係講都冇人信

我信左
岩岩做左一下掌上壓即刻爆哂肌

push

鋼條乾身難

爆精

精壯唔單止練 仲要飲食方面入手 仲要脫水 控制唔好隨時個腎一世玩完

專登上網搵咗邊個劉耕宏

佢應該算係精壯

其他嗰3個就算啦

咁都叫精壯